會唔會係政府隱瞞疫情，英國變種病毒已經係香港失控？

早唔搞，遲唔搞，確診數字又無創新高
居然突然之間搞埋封區呢d咁麻煩既嘢
身有屎

On9
係英國變種仲唔大肆報道？

唔會
有得唱衰英國嘅機會梗係要好似執到寶咁啦
由得佢爆到七彩
到時全民確珍就可以義正嚴辭咁屌鳩英國播毒

英咩國變種喔？
污名化英國，中方強烈譴責污名化。

唔想引起群眾恐慌

萬變不離其中國武漢肺炎

識野

英國安全過香港
Just a flu

段巴隻EH 火箭

你係咪病入膏肓 不如及早求醫
神智不清到諗政府會緊好事